<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Material Card</title>
    <description>Material Card blog built with Jekyll</description>
    <link>127.0.0.1:4000/</link>
    <atom:link href="127.0.0.1:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 19 Dec 2016 22:49:23 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2016 22:49:23 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.2.1</generator>
    
      <item>
        <title>Latest Sample</title>
        <description>&lt;p&gt;Mauris velit felis, placerat porta scelerisque id, fringilla nec ipsum. Praesent vitae sollicitudin augue, sit amet sodales augue. Sed scelerisque tellus vel massa ultrices, eu placerat nunc placerat. Nam ornare odio justo, nec rutrum turpis sodales vitae. Fusce velit urna, auctor vitae odio eu, porttitor finibus nulla. Praesent molestie egestas turpis sed accumsan. Nunc congue diam molestie, imperdiet turpis ac, ultrices ex. Duis quis mi sagittis, tristique orci sed, ultrices turpis. Maecenas suscipit, ante eu ornare commodo, lectus elit rutrum dui, eu cursus ipsum urna nec turpis. Ut malesuada sapien nisl, quis tincidunt ex pulvinar vel. Sed mi nunc, volutpat et aliquam non, rutrum ut lorem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sed molestie finibus purus eu laoreet. In tincidunt, felis non pulvinar lacinia, lectus orci feugiat ex, eu commodo lorem nisl ac massa. Cras dictum sit amet purus ac sollicitudin. Sed elementum ipsum urna, eu convallis neque finibus et. In rutrum orci eros, vitae ultrices nibh malesuada at. Nam feugiat magna dui, a finibus sapien facilisis ut. Vestibulum tincidunt risus id sapien aliquet, sed elementum magna dapibus. Nulla scelerisque aliquam dui, nec pretium mauris eleifend vel. Vivamus id purus erat. Donec vulputate, magna ut hendrerit bibendum, eros massa porttitor tellus, eget ultrices magna erat quis ipsum. Donec commodo dignissim quam vitae bibendum. Proin sapien nibh, cursus nec urna ut, consequat pellentesque dui. Vestibulum facilisis nunc eu ex consequat, at lobortis erat sollicitudin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donec laoreet sem venenatis vestibulum dignissim. Phasellus cursus eros vel massa elementum, in molestie elit vestibulum. Praesent bibendum nulla nec blandit elementum. Quisque non lectus in tortor eleifend accumsan. Ut metus mi, pellentesque sed nisi vitae, pharetra imperdiet augue. In sed nulla sed magna hendrerit vehicula vel ac mauris. Ut mollis sem id nulla bibendum rhoncus. Morbi mollis neque in magna gravida dictum. Vestibulum nec viverra ex. Pellentesque elementum ex a lacinia convallis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aenean feugiat tortor vel sollicitudin placerat. Nulla interdum accumsan quam sit amet sodales. Mauris non tincidunt libero. Nulla auctor felis id condimentum gravida. Curabitur ullamcorper id sapien at tempor. Curabitur ornare in dui ut euismod. Sed pulvinar purus vel turpis blandit pretium. Proin suscipit in purus eget feugiat. Etiam condimentum vestibulum dignissim. Fusce elit mi, rutrum et pharetra sed, tristique non risus. Nunc elit odio, molestie ac nunc interdum, egestas interdum arcu. Morbi facilisis et augue in euismod. Etiam pulvinar purus eget urna mollis tincidunt.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/Latest-sample.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/Latest-sample.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Another Example But Older</title>
        <description>&lt;p&gt;Aenean nec lacinia ante. Fusce vitae semper est, iaculis pellentesque augue. Vestibulum gravida, sapien in iaculis vehicula, ante ante molestie mi, a laoreet massa lacus id velit. Duis aliquam pulvinar dapibus. Praesent pretium, augue in cursus egestas, leo massa gravida sapien, ac congue risus dui et massa. Nulla facilisi. Nam fringilla vulputate orci, ac hendrerit turpis dapibus et. Morbi vitae lectus rutrum, bibendum metus quis, faucibus leo. Quisque dignissim in lorem id consectetur. Donec at arcu sed augue tempor ullamcorper quis posuere neque. Aliquam a velit ut odio pulvinar aliquet non non est. Cras viverra nisi ac arcu scelerisque, sed scelerisque odio varius. Ut rutrum, ipsum non tincidunt ullamcorper, arcu mauris fringilla augue, id viverra orci sem vel sapien. Ut lacinia porta orci sit amet semper. Donec condimentum, libero at posuere dapibus, eros dolor gravida orci, nec convallis risus sapien at libero. Etiam molestie libero id nulla elementum vulputate.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In et enim luctus, luctus metus eget, rutrum tortor. Duis faucibus convallis quam, vitae gravida ligula hendrerit vitae. Sed convallis, dolor at tincidunt tempus, nibh est dapibus turpis, ac tempus lorem nisl et lorem. Praesent fermentum felis eros, vitae mollis justo lacinia ac. Etiam orci enim, rhoncus et dapibus sed, dapibus quis nunc. Ut ac dolor ligula. Nulla sit amet eleifend metus, faucibus venenatis velit. Sed interdum pretium ex, at tincidunt odio posuere vel. Fusce dictum aliquam risus sit amet tristique. Ut tincidunt risus at ligula pellentesque, vitae tincidunt odio semper. Cras vehicula nunc nec consequat elementum. Quisque sit amet sodales dui. Etiam aliquet nisl ligula, eget varius mauris porta id.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suspendisse massa velit, dapibus ut blandit id, pharetra id nisl. Maecenas scelerisque tortor ligula, eu faucibus nulla convallis id. Proin sed nibh quis metus efficitur scelerisque. Ut malesuada faucibus vehicula. Nunc mauris velit, sodales et lacus vitae, placerat sodales quam. Proin sed mattis augue. Maecenas aliquet tortor lobortis tellus consectetur, non varius libero efficitur. Cras ullamcorper augue non justo hendrerit tempus. Cras pellentesque enim nulla, vitae vestibulum sem pretium ut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curabitur risus nunc, venenatis a vestibulum quis, tempor quis enim. In dictum lorem in lacinia dignissim. Suspendisse eget ultrices libero, quis pharetra velit. Phasellus eu ultrices nibh. Suspendisse vel blandit leo. Morbi finibus pretium odio, eget iaculis libero. Nulla gravida nulla sed diam accumsan blandit.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/another-example-but-older.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/another-example-but-older.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Even Older Than That</title>
        <description>&lt;p&gt;In et enim luctus, luctus metus eget, rutrum tortor. Duis faucibus convallis quam, vitae gravida ligula hendrerit vitae. Sed convallis, dolor at tincidunt tempus, nibh est dapibus turpis, ac tempus lorem nisl et lorem. Praesent fermentum felis eros, vitae mollis justo lacinia ac. Etiam orci enim, rhoncus et dapibus sed, dapibus quis nunc. Ut ac dolor ligula. Nulla sit amet eleifend metus, faucibus venenatis velit. Sed interdum pretium ex, at tincidunt odio posuere vel. Fusce dictum aliquam risus sit amet tristique. Ut tincidunt risus at ligula pellentesque, vitae tincidunt odio semper. Cras vehicula nunc nec consequat elementum. Quisque sit amet sodales dui. Etiam aliquet nisl ligula, eget varius mauris porta id.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suspendisse massa velit, dapibus ut blandit id, pharetra id nisl. Maecenas scelerisque tortor ligula, eu faucibus nulla convallis id. Proin sed nibh quis metus efficitur scelerisque. Ut malesuada faucibus vehicula. Nunc mauris velit, sodales et lacus vitae, placerat sodales quam. Proin sed mattis augue. Maecenas aliquet tortor lobortis tellus consectetur, non varius libero efficitur. Cras ullamcorper augue non justo hendrerit tempus. Cras pellentesque enim nulla, vitae vestibulum sem pretium ut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curabitur risus nunc, venenatis a vestibulum quis, tempor quis enim. In dictum lorem in lacinia dignissim. Suspendisse eget ultrices libero, quis pharetra velit. Phasellus eu ultrices nibh. Suspendisse vel blandit leo. Morbi finibus pretium odio, eget iaculis libero. Nulla gravida nulla sed diam accumsan blandit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suspendisse volutpat dolor in vestibulum commodo. Cras elementum, dui et congue mattis, tellus nulla vestibulum erat, vitae scelerisque odio ligula nec augue. Sed quis massa nec nibh vestibulum blandit. Nunc fringilla, diam et pharetra condimentum, nisl justo euismod purus, imperdiet placerat leo tortor ac diam. Pellentesque dictum, sapien vitae ultrices dictum, sem lacus gravida lectus, ut dapibus ante lectus ac massa. Maecenas ac libero urna. Suspendisse nec ultricies augue. Quisque tempor tellus mauris, eu rhoncus eros tincidunt condimentum. Fusce sed auctor ante, nec cursus leo. Vivamus cursus turpis quis faucibus maximus.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/even-older-than-that.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/even-older-than-that.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>All The Way To 2013</title>
        <description>&lt;p&gt;Donec a enim sed augue commodo fermentum. Proin accumsan arcu suscipit iaculis blandit. Integer feugiat lectus luctus eros aliquam tincidunt. Aenean sit amet mauris tristique tortor tempor porta. Donec congue mauris imperdiet, mollis neque eu, ornare velit. Aenean ut sapien nec ipsum suscipit condimentum eu congue ex. Integer ac lectus ornare sapien dapibus accumsan et eget augue. In porttitor ullamcorper mi, a interdum orci aliquam a. Nunc nec mollis lacus. In at lectus a tortor cursus feugiat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vestibulum vehicula neque quis lectus consectetur imperdiet. Morbi faucibus velit sit amet volutpat aliquam. Proin tortor ante, fringilla sed convallis et, faucibus a magna. Suspendisse eu pretium tellus, placerat varius felis. In hac habitasse platea dictumst. Suspendisse potenti. Aenean tincidunt dignissim sem, nec bibendum felis accumsan sed. Nam a pharetra orci, vitae suscipit elit. Morbi sed sagittis lorem, a facilisis lacus. Fusce porta lorem efficitur neque dignissim, ac imperdiet orci pretium. Nullam fermentum mollis auctor. Praesent pellentesque mi et tincidunt imperdiet. Aenean nisl lacus, vulputate nec justo vel, sagittis faucibus elit. Mauris at nisi turpis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integer condimentum erat nec sem tempor, ac volutpat mauris feugiat. Curabitur massa urna, eleifend ac maximus sit amet, mollis quis neque. Morbi aliquam neque eget nibh auctor, et aliquam erat faucibus. Ut venenatis lectus quis magna blandit, sed condimentum nunc aliquam. Integer egestas nisl consequat felis sollicitudin sodales. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Vestibulum varius est mi, vel accumsan leo ullamcorper id. Sed pellentesque, urna ultrices ultricies blandit, metus odio commodo velit, id ultricies enim lorem non nibh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Etiam maximus arcu ut odio posuere fringilla. In tristique condimentum neque at feugiat. Integer auctor aliquam purus ac dignissim. Sed viverra ornare varius. Quisque at placerat lacus, eget maximus elit. Morbi volutpat consectetur nulla. Vivamus tristique libero non velit ullamcorper, non imperdiet lectus vulputate. Quisque vitae arcu sit amet enim pretium tincidunt sit amet vel sapien. Suspendisse potenti. Vivamus vulputate justo at erat tincidunt sodales. Vestibulum nec mattis orci, in lobortis mauris. In nec nunc eu mi elementum sagittis vel vitae ligula. In hac habitasse platea dictumst.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 01 Jan 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/all-the-way-to-2013.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/all-the-way-to-2013.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Not Old Enough Yet</title>
        <description>&lt;p&gt;Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vestibulum vehicula neque quis lectus consectetur imperdiet. Morbi faucibus velit sit amet volutpat aliquam. Proin tortor ante, fringilla sed convallis et, faucibus a magna. Suspendisse eu pretium tellus, placerat varius felis. In hac habitasse platea dictumst. Suspendisse potenti. Aenean tincidunt dignissim sem, nec bibendum felis accumsan sed. Nam a pharetra orci, vitae suscipit elit. Morbi sed sagittis lorem, a facilisis lacus. Fusce porta lorem efficitur neque dignissim, ac imperdiet orci pretium. Nullam fermentum mollis auctor. Praesent pellentesque mi et tincidunt imperdiet. Aenean nisl lacus, vulputate nec justo vel, sagittis faucibus elit. Mauris at nisi turpis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integer condimentum erat nec sem tempor, ac volutpat mauris feugiat. Curabitur massa urna, eleifend ac maximus sit amet, mollis quis neque. Morbi aliquam neque eget nibh auctor, et aliquam erat faucibus. Ut venenatis lectus quis magna blandit, sed condimentum nunc aliquam. Integer egestas nisl consequat felis sollicitudin sodales. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Vestibulum varius est mi, vel accumsan leo ullamcorper id. Sed pellentesque, urna ultrices ultricies blandit, metus odio commodo velit, id ultricies enim lorem non nibh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Etiam maximus arcu ut odio posuere fringilla. In tristique condimentum neque at feugiat. Integer auctor aliquam purus ac dignissim. Sed viverra ornare varius. Quisque at placerat lacus, eget maximus elit. Morbi volutpat consectetur nulla. Vivamus tristique libero non velit ullamcorper, non imperdiet lectus vulputate. Quisque vitae arcu sit amet enim pretium tincidunt sit amet vel sapien. Suspendisse potenti. Vivamus vulputate justo at erat tincidunt sodales. Vestibulum nec mattis orci, in lobortis mauris. In nec nunc eu mi elementum sagittis vel vitae ligula. In hac habitasse platea dictumst.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aenean nec lacinia ante. Fusce vitae semper est, iaculis pellentesque augue. Vestibulum gravida, sapien in iaculis vehicula, ante ante molestie mi, a laoreet massa lacus id velit. Duis aliquam pulvinar dapibus. Praesent pretium, augue in cursus egestas, leo massa gravida sapien, ac congue risus dui et massa. Nulla facilisi. Nam fringilla vulputate orci, ac hendrerit turpis dapibus et. Morbi vitae lectus rutrum, bibendum metus quis, faucibus leo. Quisque dignissim in lorem id consectetur. Donec at arcu sed augue tempor ullamcorper quis posuere neque. Aliquam a velit ut odio pulvinar aliquet non non est. Cras viverra nisi ac arcu scelerisque, sed scelerisque odio varius. Ut rutrum, ipsum non tincidunt ullamcorper, arcu mauris fringilla augue, id viverra orci sem vel sapien. Ut lacinia porta orci sit amet semper. Donec condimentum, libero at posuere dapibus, eros dolor gravida orci, nec convallis risus sapien at libero. Etiam molestie libero id nulla elementum vulputate.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/not-old-enough-yet.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/not-old-enough-yet.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>The Last One</title>
        <description>&lt;p&gt;Mauris velit felis, placerat porta scelerisque id, fringilla nec ipsum. Praesent vitae sollicitudin augue, sit amet sodales augue. Sed scelerisque tellus vel massa ultrices, eu placerat nunc placerat. Nam ornare odio justo, nec rutrum turpis sodales vitae. Fusce velit urna, auctor vitae odio eu, porttitor finibus nulla. Praesent molestie egestas turpis sed accumsan. Nunc congue diam molestie, imperdiet turpis ac, ultrices ex. Duis quis mi sagittis, tristique orci sed, ultrices turpis. Maecenas suscipit, ante eu ornare commodo, lectus elit rutrum dui, eu cursus ipsum urna nec turpis. Ut malesuada sapien nisl, quis tincidunt ex pulvinar vel. Sed mi nunc, volutpat et aliquam non, rutrum ut lorem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sed molestie finibus purus eu laoreet. In tincidunt, felis non pulvinar lacinia, lectus orci feugiat ex, eu commodo lorem nisl ac massa. Cras dictum sit amet purus ac sollicitudin. Sed elementum ipsum urna, eu convallis neque finibus et. In rutrum orci eros, vitae ultrices nibh malesuada at. Nam feugiat magna dui, a finibus sapien facilisis ut. Vestibulum tincidunt risus id sapien aliquet, sed elementum magna dapibus. Nulla scelerisque aliquam dui, nec pretium mauris eleifend vel. Vivamus id purus erat. Donec vulputate, magna ut hendrerit bibendum, eros massa porttitor tellus, eget ultrices magna erat quis ipsum. Donec commodo dignissim quam vitae bibendum. Proin sapien nibh, cursus nec urna ut, consequat pellentesque dui. Vestibulum facilisis nunc eu ex consequat, at lobortis erat sollicitudin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donec laoreet sem venenatis vestibulum dignissim. Phasellus cursus eros vel massa elementum, in molestie elit vestibulum. Praesent bibendum nulla nec blandit elementum. Quisque non lectus in tortor eleifend accumsan. Ut metus mi, pellentesque sed nisi vitae, pharetra imperdiet augue. In sed nulla sed magna hendrerit vehicula vel ac mauris. Ut mollis sem id nulla bibendum rhoncus. Morbi mollis neque in magna gravida dictum. Vestibulum nec viverra ex. Pellentesque elementum ex a lacinia convallis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aenean feugiat tortor vel sollicitudin placerat. Nulla interdum accumsan quam sit amet sodales. Mauris non tincidunt libero. Nulla auctor felis id condimentum gravida. Curabitur ullamcorper id sapien at tempor. Curabitur ornare in dui ut euismod. Sed pulvinar purus vel turpis blandit pretium. Proin suscipit in purus eget feugiat. Etiam condimentum vestibulum dignissim. Fusce elit mi, rutrum et pharetra sed, tristique non risus. Nunc elit odio, molestie ac nunc interdum, egestas interdum arcu. Morbi facilisis et augue in euismod. Etiam pulvinar purus eget urna mollis tincidunt.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>127.0.0.1:4000/the-last-one.html</link>
        <guid isPermaLink="true">127.0.0.1:4000/the-last-one.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
